{
    "fcast_si_hint": {
        "articleinfo": {
            "pubdate": "Saturday, 22.5.2021 ob 4h", 
            "title": "Vremenski namig", 
            "tsValid_issued": "2021-05-22 04:04"
        }, 
        "section": [
            {
                "id": "fcast_SLOVENIA_d1", 
                "para": [
                    {
                        "para": "Dobro jutro, danes bo spremenljivo do prete\u017eno obla\u010dno in vetrovno, predvsem na zahodu bo ob\u010dasno de\u017eevalo. Jutri b\u2026 https://t.co/3OIyQ5eIuV"
                    }
                ], 
                "title": "Zadnja novica"
            }
        ]
    }, 
    "fcast_si_text": {
        "articleinfo": {
            "pubdate": "Sobota, 22.5.2021 ob 8h", 
            "title": "Vremenska napoved", 
            "tsValid_issued": "2021-05-22 07:47"
        }, 
        "dataType": "", 
        "features": "", 
        "params": "", 
        "section": [
            {
                "para": "Danes bo spremenljivo do prete\u017eno obla\u010dno, predvsem v zahodni polovici Slovenije bo ob\u010dasno de\u017eevalo. Pihal bo okrepljen jugozahodnik, ob morju jugo. Najvi\u0161je dnevne temperature bodo od 17 do 22, na severozahodu okoli 14 \u00b0C.", 
                "title": "NAPOVED ZA SLOVENIJO"
            }, 
            {
                "para": "Jutri bo prete\u017eno obla\u010dno, ob\u010dasno bo de\u017eevalo. Popoldne in zve\u010der bo marsikje suho vreme. V vzhodni in osrednji Sloveniji bo zapihal veter vzhodnih smeri. Najni\u017eje jutranje temperature bodo od 8 do 14, ob morju 16, najvi\u0161je dnevne od 13 do 18, na Primorskem in v ju\u017eni Sloveniji do 22 \u00b0C.", 
                "title": "NAPOVED ZA SLOVENIJO"
            }, 
            {
                "para": "Danes bo v krajih severno in zahodno od nas prete\u017eno obla\u010dno s krajevnimi padavinami. Drugod bo pove\u010dini suho in ob\u010dasno ponekod delno jasno. Pihal bo jugozahodnik, ob severnem Jadranu okrepljen jugo.", 
                "title": "NAPOVED ZA SOSEDNJE POKRAJINE"
            }, 
            {
                "para": "Jutri bo prete\u017eno obla\u010dno, ob\u010dasno bo ponekod de\u017eevalo.", 
                "title": "NAPOVED ZA SOSEDNJE POKRAJINE"
            }, 
            {
                "para": "Nad severno Evropo je ciklonsko obmo\u010dje, ju\u017eneje pa \u0161ibak anticiklon. Neizrazita vremenska fronta valovi nad Alpami. K nam od jugozahoda doteka vla\u017een in malo toplej\u0161i zrak.", 
                "title": "VREMENSKA SLIKA"
            }, 
            {
                "title": "VREMENSKA SLIKA"
            }, 
            {
                "para": "V ponedeljek bo obla\u010dno, de\u017e bo od zahoda zajel vso Slovenijo. V torek bo prete\u017eno obla\u010dno, ob\u010dasno bo \u0161e de\u017eevalo.", 
                "title": "OBETI"
            }, 
            {
                "para": "Dodatnega opozorila ni.", 
                "title": "OPOZORILO"
            }, 
            {
                "para": "Danes bo spremenljivo do prete\u017eno obla\u010dno in vetrovno, predvsem na zahodu bo ob\u010dasno de\u017eevalo. Jutri bo prete\u017eno obla\u010dno, ob\u010dasno bo de\u017eevalo.", 
                "title": "NAPOVED ZA SLOVENIJO - povzetek"
            }
        ], 
        "tsUpdated": "2021-05-22T05:47:15+00:00", 
        "type": "FeatureCollection"
    }, 
    "observation_si_avio": {
        "dataType": "observation", 
        "features": [
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        15.525, 
                        45.893599999999999
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "altitude": "154.0", 
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "clouds_icon_wwsyn_icon": "prevCloudy_day", 
                                    "interval": "", 
                                    "time": "540", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00", 
                                    "vis_shortText": ">10", 
                                    "wwsyn_icon": ""
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "CERKLJE_LETAL-SCE_", 
                    "parentId": "SI_SPODNJEPOSAVSKA_", 
                    "title": "Letali\u0161\u010de Cerklje ob Krki"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        15.6869, 
                        46.479999999999997
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "altitude": "264.0", 
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "clouds_icon_wwsyn_icon": "prevCloudy_day", 
                                    "interval": "", 
                                    "time": "540", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00", 
                                    "vis_shortText": ">10", 
                                    "wwsyn_icon": ""
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "MARIBOR_SLIVNICA_", 
                    "parentId": "SI_PODRAVSKA_", 
                    "title": "Letali\u0161\u010de Edvarda Rusjana Maribor"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        14.477499999999999, 
                        46.217799999999997
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "altitude": "364.0", 
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "clouds_icon_wwsyn_icon": "overcast_lightRA_day", 
                                    "interval": "", 
                                    "time": "540", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00", 
                                    "vis_shortText": ">10", 
                                    "wwsyn_icon": "lightRA"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "LJUBL-ANA_BRNIK_", 
                    "parentId": "SI_GORENJSKA_", 
                    "title": "Letali\u0161\u010de Jo\u017eeta Pu\u010dnika Ljubljana"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        13.6206, 
                        45.4756
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "altitude": "2.0", 
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "clouds_icon_wwsyn_icon": "prevCloudy_day", 
                                    "interval": "", 
                                    "time": "540", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00", 
                                    "vis_shortText": ">10", 
                                    "wwsyn_icon": ""
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "PORTOROZ_SECOVLJE_", 
                    "parentId": "SI_OBALNO-KRASKA_", 
                    "title": "Letali\u0161\u010de Portoro\u017e"
                }, 
                "type": "Feature"
            }
        ], 
        "icon_base_url": "https://vreme.arso.gov.si/app/common/images/svg/weather/", 
        "icon_format": "png", 
        "language": "sl", 
        "params": {
            "clouds_icon_wwsyn_icon": {
                "desc": "Obla\u010dnost / Pojavi", 
                "name": "NPHENOM.", 
                "unit": ""
            }, 
            "vis_shortText": {
                "desc": "Vidnost", 
                "name": "VIS", 
                "unit": "km"
            }, 
            "wwsyn_icon": {
                "desc": "Pojavi", 
                "name": "PHENOM.", 
                "unit": ""
            }
        }, 
        "tsUpdated": "2021-05-22T07:13:05+00:00", 
        "type": "FeatureCollection", 
        "webcamUrl": "https://meteo.arso.gov.si/uploads/probase/www/observ/webcam/"
    }, 
    "observation_si_eco": {
        "dataType": "observationAms", 
        "features": [
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        13.7181, 
                        45.543300000000002
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "altitude": "56", 
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "interval": "", 
                                    "no2_val": "4", 
                                    "o3_val": "101", 
                                    "time": "540", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "E30_", 
                    "parentId": "", 
                    "title": "Koper"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        14.5124, 
                        46.0655
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "altitude": "299.0", 
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "interval": "", 
                                    "no2_val": "7", 
                                    "o3_val": "102", 
                                    "time": "540", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "METEO-1495_", 
                    "parentId": "SI_OSREDNJESLOVENSKA_", 
                    "title": "Ljubljana"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        16.191299999999998, 
                        46.652099999999997
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "altitude": "188.0", 
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "interval": "", 
                                    "no2_val": "3", 
                                    "o3_val": "87", 
                                    "time": "540", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "METEO-1444_", 
                    "parentId": "SI_POMURSKA_", 
                    "title": "Murska Sobota"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        13.657, 
                        45.9559
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "altitude": "113", 
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "interval": "", 
                                    "no2_val": "8", 
                                    "o3_val": "90", 
                                    "time": "540", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "E25_", 
                    "parentId": "", 
                    "title": "Nova Gorica"
                }, 
                "type": "Feature"
            }
        ], 
        "icon_base_url": "https://vreme.arso.gov.si/app/common/images/svg/weather/", 
        "icon_format": "png", 
        "language": "sl", 
        "params": {
            "no2_val": {
                "desc": "Du\u0161ikov dioksid", 
                "name": "NO2", 
                "unit": "\u03bcg/m\u00b3"
            }, 
            "o3_val": {
                "desc": "Ozon", 
                "name": "O3", 
                "unit": "\u03bcg/m\u00b3"
            }
        }, 
        "tsUpdated": "2021-05-22T07:12:01+00:00", 
        "type": "FeatureCollection", 
        "webcamUrl": "https://meteo.arso.gov.si/uploads/probase/www/observ/webcam/"
    }, 
    "observation_si_water": {
        "dataType": "observationAms", 
        "features": [
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        13.865, 
                        46.279000000000003
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "time": "540", 
                                    "tw": "9", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00", 
                                    "wLev": "55"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "HYDRO-3280", 
                    "title": "Bohinjsko jezero"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        14.099, 
                        46.359999999999999
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "time": "540", 
                                    "tw": "14", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00", 
                                    "wLev": "47"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "HYDRO-3350", 
                    "title": "Blejsko jezero"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        15.076000000000001, 
                        45.484999999999999
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "time": "540", 
                                    "tw": "10", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00", 
                                    "wLev": "118"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "HYDRO-4828", 
                    "title": "Kolpa"
                }, 
                "type": "Feature"
            }, 
            {
                "geometry": {
                    "coordinates": [
                        13.724, 
                        45.548000000000002
                    ], 
                    "type": "Point"
                }, 
                "properties": {
                    "country": "SI", 
                    "days": [
                        {
                            "UTCoffset": "+02:00", 
                            "date": "2021-05-22", 
                            "timeline": [
                                {
                                    "time": "540", 
                                    "tw": "18", 
                                    "valid": "2021-05-22T07:00:00+00:00", 
                                    "wLev": "233"
                                }
                            ]
                        }
                    ], 
                    "id": "HYDRO-9350", 
                    "title": "Jadransko morje"
                }, 
                "type": "Feature"
            }
        ], 
        "icon_format": "png", 
        "icon_url_base": "http://www.meteo.si/uploads/meteo/style/img/weather/", 
        "language": "sl", 
        "params": {
            "tw": {
                "desc": "Temp. vode", 
                "unit": "\u00b0C"
            }, 
            "wLev": {
                "desc": "Vodostaj", 
                "unit": "cm"
            }
        }, 
        "type": "FeatureCollection"
    }, 
    "warning_si": {
        "icon_url_base": "https://meteo.arso.gov.si/uploads/meteo/style/img/warning/", 
        "language": "sl", 
        "locations": [
            {
                "countryIsoCode2": "SI", 
                "id": "SLOVENIA_", 
                "name": "Slovenija", 
                "summary": [
                    {
                        "event": "", 
                        "interval": "2 days", 
                        "type": "maxDegreeEvent"
                    }, 
                    {
                        "event": [
                            {
                                "degree": "yellow", 
                                "parameter": "WarningWind", 
                                "parameter_desc": "Veter", 
                                "validEnd": "2021-05-22T21:59:00+00:00", 
                                "validStart": "2021-05-22T06:00:00+00:00"
                            }, 
                            {
                                "degree": "yellow", 
                                "parameter": "WarningRain", 
                                "parameter_desc": "De\u017e", 
                                "validEnd": "2021-05-24T22:59:00+00:00", 
                                "validStart": "2021-05-23T23:00:00+00:00"
                            }
                        ], 
                        "interval": "5 days", 
                        "type": "maxDegreeEvent"
                    }
                ], 
                "text": {
                    "id": "warning_SLOVENIA", 
                    "para": [
                        "Dodatnega opozorila ni."
                    ], 
                    "title": "Opozorilo"
                }
            }
        ], 
        "map_url_base": "https://meteo.arso.gov.si//uploads/probase/www/warning/graphic/bundle/", 
        "type": "warning", 
        "updated": "2021-05-22T05:23:00+00:00"
    }
}